【冇電視報】新西蘭基督城清真寺槍擊案傳多人傷亡

新西蘭基督城周五（15日）發生連環槍擊案，接近哈格利公園（Hagley Park）一間清真寺被槍手闖入。有目擊者指出，一名持自動步槍男子闖入寺內向人們開槍。

警方已接報到場。市內中部地區已全面封鎖，市內所有學校關閉，政府呼籲人們留在室內。

基督城的醫院已在動員所有人手，職員預計會接收40至50名傷者。

另外距離事發現場附近社區及醫院亦傳出槍聲，現時未知事件是否涉及恐怖襲擊。

清真比人炸係日常黎

條友真係視生命為無物

仲有心情講笑話subscribe to pewdiepie嗰啲

什葉派同遜尼派互相仇視
個衝突可能仲勁過伊斯蘭教同基督教

Live

幾好槍法
可能當過兵兵

M4 定 AR15

痴撚線

痴線 訓低左都仲比佢補幾槍

痴線，條片第一視覺

出post 就出post, 咩冇電視報
連個邊政府都未出，岩岩而家總理先講緊野 ，要核實資料架

即係蛔定基督徒比佢殺

反蛔反移民喎條友
連登仔應該會力撐

professional

清真寺

條片

cls
條友仲要係8ch post
以後上個邊post嘢啲人會唔會俾人誤會？
同埋條友講埋subscribe to pewdiepie，份manifesto有啲reference，今次都應該好難搞

巴打殺多幾件為地球清除癌細胞呀

又係左膠全面進場，搶拈道德高地時間

完整版 慎入

唔係講笑 分分鐘係佢啲同教唔同派嘅弟兄做

個巴打最後點
係公司唔睇得

人在基督城
全市無曬人

Bangladesh Cricket Board spokesman Jalal Yunus said most of the Bangladesh cricket team, which was at the vicinity of the shooting at Hagley Park, were bussed to the mosque and were about to go inside when the incident happened. “They are safe. But they are mentally shocked. We have asked the team to stay confined in the hotel,” he said.

The Bangladesh cricket team was in Christchurch to play New Zealand in a third cricket test starting on Saturday.
去到外國比賽都會照去清真寺
幾虔誠

GTA

[url]//

死撚哂 cls

現代十字軍偉人
係古代封左做騎士了

新西蘭基督城(Christchurch)兩間清真寺周五先後發生槍擊，槍手進入寺內亂槍掃射，報道指至少有6人死亡。槍手行兇後逃去。報道指槍手行兇時更自拍開槍情況，殺人如麻，極度兇殘冷血。

事發在Al Noor清真寺，目擊者表示聽到50下槍聲，一名當時身在清真寺內的人表示「身邊都是屍體」。有人則表示見到至少4人受傷，另外兩人倒在地上，生死未知，「到處都是血」。有目擊者則見到一名穿黑衣的槍手進入清真寺開槍之後逃離現場，他之後進入寺內想幫忙，「我看到四周都是屍體」。
當地傳媒指一名槍手相信是澳洲人，他拍下自己在清真寺內向亂槍掃射的情況，清真寺內多人倒在地上，觸目驚心。疑兇亦寫下長達37頁的自白書宣稱要發動恐襲。
警方表示第一宗槍擊發生在周五下午1時40分，派出持槍警察包圍現場，警方呼籲附近民眾留在室內，市內所有學校都要關閉。
清真寺槍擊案發生後，新西蘭《新西蘭先驅報》報道林伍德（Linwood）郊區另一間清真寺發生第二宗槍擊案。基督城醫院（Christchurch Hospital）外亦發生第三宗槍擊及汽車炸彈。英國《衞報》引述警方指，在斯德克蘭德街（Strickland Street）有汽車炸彈，距離發生首次槍擊案的現場約3公里。在現場的警方向記者表示：「你們在這裏不安全，有炸彈在那輛汽車內。」
槍擊案發生後，好心居民韋瑟黑德（Robert Weatherhead）接收逃走出來的民眾，他指槍手是白人，年齡為30或40歲，穿着制服，但不清楚是甚麼制服，「（他們說）那男人在腿上綁有很多子彈」。
一名男子事發時在Al Noor清真寺內，他指當時寺內擠滿午禱信眾，相信有多人被殺。新西蘭伊斯蘭聯邦聯合會主席法魯克（Mustafa Farouk）亦指，周五是Al Noor清真寺的重要日子，一隊孟加拉板球隊也在寺內，相信當時寺內有300至500人。該隊孟加拉國板球隊事發後全員安全逃離現場。

澳洲人

冇咗了

痴線架仲要直播

無差別殺人

仲有
503 係太多人睇

條友揸住支槍開車
自己架車D玻璃都射爆埋

清真寺槍擊案發生後，新西蘭《新西蘭先驅報》報道林伍德（Linwood）郊區另一間清真寺發生第二宗槍擊案。基督城醫院（Christchurch Hospital）外亦發生第三宗槍擊及汽車炸彈。

有組織嘅local針對Islam嘅襲擊
有晒manifesto又識live
好撚癲....

極右組織？

又自己友打自己友？

咁你呢個連登仔撐唔撐

清除cancer

聖騎士

大愛包容

我就黎去新西蘭......

我支持，以眼還眼

以暴易暴

Nz好似禁槍架喎，唔係話禁槍阻止到槍擊㗎咩，定我記錯

你應該諗緊Australia

Military uniforms
Dozens of people were reportedly shot by a man wearing military uniform, who emptied at least two magazines.

The New Zealand Herald says the gunman identified himself as "Brenton Tarrant" - a white, 28-year-old Australian-born man, who livestreamed for 17 minutes as he shot victims in the mosque - and wrote a 37-page manifesto declaring his intentions.

依家報27人死

要囉牌即係同香港類似?

gunman streamed entire attack live on Facebook

段片間清真寺 入面好似唔止呢個數 (當然知只會更加多)
見佢射完 ->補槍-->出去又返黎瞄頭補多槍 個堆應該死哂

左膠毒真係令人唔係幾頂得順
正常民族感強既人
應該忍撚左好耐
團火終有一日會爆出黎

入邊好似話有300人

利申
單純分析
唔係話佢做得岩

經濟差特別多呢啲嘢

好多破窗走左

但間禮拜堂? 左右兩邊都成堆死屍
片中仲有一個男人 好似嘗試打低個槍手 點知比人殺返轉頭

做Farm好易攞到獵搶牌

見到佢想阻止條友

痴撚線 打機咩

Reddit開始有人話trump上場之後多咗人排外又借啲意賴落trump到

禁止槍械係治標不治本

但係冇政府諗住從宗教問題入手

近距離開槍

屌睇慣呢啲第一身無咩感覺

咁又唔講下Trump上咗任 ISIS收曬皮

佢車上面好春多把槍究竟佢係唔係合法持有咁多

叻

玩過GTA 呢D冇咩感覺

反trump係潮流，有光環

左膠點會比任何credit trump左膠逾左右派就逾右，好快又到美加

我直情係基督城

黎來黎去都係同一間房？、

留室內啦

唔阻止都係等死

睇左一半佢份manifesto, 其實佢d觀點同連登仔無咩分別, 差在連登仔無槍同埋睇樣分唔到邊d香港人邊d大陸人, 連登仔如果有能力唔排除有一兩個極端份子去d多大陸人既香港地方無差別殺人, 希望大家睇連登唔好咁認真, 會上腦架

503 Service Temporarily Unavailable

留左
有當地華人好好提我地戒嚴要留室內
如果唔係真係戇鳩鳩
本身諗住去植物園個邊影相

左膠：叫乜野 基督城(Christchurch) 全世界得你一個教?

英雄

根本左派右派好是但一邊有人開始走極端就佢將所有人慢慢推向極端，呢樣野冇計，有一個人極端慢慢就雙方所有人都極端

d link全部block哂

梗係啦，主流網站要賣廣告所有有死人嘅live action都唔俾放

white trash

宗教問題根本入唔到手
班友唔會同你講道理

其實條友d論點都站唔住腳, 口口聲聲話其他顏色人去霸佔佢地國家, 但又唔諗下祖先都係殺晒d澳洲土著搶地, 連中國人都到澳洲先過白人

連登仔祟洋，你同佢地講依d晒氣

講真好人好者點會去清真寺

啱啱睇到16分鐘
而家得返35秒
有冇第二條link

中國人比白人先到澳洲？
班監犯邊到黎

唔睇好過睇啦師傅

條片好撚cls

我直情喺隔離間大學唔走得

Canterbury?
我係市中心breakfree hotel
頭先番去仲有一大班鬼佬係露天酒吧
完全唔驚死

真心想佢地死
瞓底咗都照開槍

btw個槍手係走咗?

最尾有個男人衝出黎想1on1

當地新聞話拘捕左4個

我記錯左, 中國人係1848到澳洲, 白人係1770

係，而家出課室就唔可以入翻任何一座building，要等消息

目前已知total好似係9個

可能唔止，出面仲有其他槍手

槍手只殺穆斯林

殺得好快

連登仔唔係祟洋

係Racist + Fascist

Take care呀巴打
你個邊氣氛點

係基督城起清真寺咁撚串
唔殺你殺邊個

5.56 mm 殺傷力未必太大，要射多幾槍先死

其實睇樣分得到，至少北佬樣同我地華南人嘅樣已經有分別

段片用第一身太打機feel反而唔覺恐怖

拘捕咁多人？

班人走淨幾個無氣氛可言，原本打算走埋一份，點知我條巴士線經個段路封左

total9個槍手，應該得4個捉咗

痴撚線十字軍咩

大家可以睇下槍手嘅自白書，基本上就係個白人主義者

Agree

支槍畫晒符有冇人睇得出寫左咩

白人主義者咪又係種族主義

槍手排外
其他族裔嘅都

睇完條直播片好唔舒服

爆埋其他房嘅門再射應該仲多

大家睇下第七至第九頁
槍手話呢場襲擊嘅動機係源自佢兩年前係歐洲旅行，見到2017年斯德哥爾摩襲擊，白人被伊斯蘭國支持者殺害
同埋佢去法國見到法國本土人被外來種族逆向歧視

咁大篇計劃書 仲要拎條命出黎大屠殺

話佢癲又唔係

係社會種族衝突升溫到終於爆發

諗起法國隊半隊黑人張相

第16頁
From where did you receive/research/develop your beliefs?
The internet, of course. You will not find the truth anywhere else.

法國本土人反而比外來移民逆向歧視，其實同今日香港人不斷比蝗入侵冇乜分別，見到呢啲畫面真係好嬲

因為咁既原因殺紐西蘭既穆斯林
外國香港人要小心
好快有仇中白人無差別殺人殺埋你地

exact7ly連登仔 with gun

希望左膠收檔

Exactly

真，但大前題係你唔係上緊支那嘅內聯網

Ar15

收咗左膠皮先就冇後顧之憂

100年前阿爾及利亞一樣發生緊同樣既事

家長:"一定因為今日Division 2 開賣"

外國都好多fake news
不過佢講既係法國既逆向歧視呢樣係真

如果個槍手親身去法國殺左呢班外來物種
其他人應該唔敢講咁多野

第20頁，又好似幾make sense
Violence isn't the answer, why are you using force?
There is no nation in the world that wasn't founded by, or maintained by, the use of force. Force is power. History is the history of power. Violence is power and violence is the reality of history. Wake up.

一名男子事發時在Al Noor清真寺內，他指當時寺內擠滿午禱信眾，相信有多人被殺。新西蘭伊斯蘭聯邦聯合會主席法魯克（Mustafa Farouk）亦指，周五是Al Noor清真寺的重要日子，一隊孟加拉板球隊也在寺內，相信當時寺內有300至500人。該隊孟加拉國板球隊事發後全員安全逃離現場。

1分幾鐘條片好似得幾條友？
又報大數？？？

槍手話呢場襲擊嘅動機係源自佢兩年前係歐洲旅行，見到2017年斯德哥爾摩襲擊，白人被伊斯蘭國支持者殺害

既然佢支持用暴力解決問題，咁佢係咪認同埋伊斯蘭國做既野係正確？

好多人破窗走得甩

2047

佢係認同解決問題嘅方法係暴力, 而唔係認同伊斯蘭國嘅理念喎師兄

而家isis咪用緊相同方法解決問題
佢係白人版isis

認同，除左最尾果句我唔知

其實白人係中世紀同近代一樣都係四處侵略奪取資源，美洲澳洲呢d本來已經唔係佢地土地啦仲好意思話係逆向歧視，人地原住民都未撚屌你

tit for tat

白人無差別屠殺=左膠毒造成
isis無差別屠殺=落地獄
見識到連登仔雙重標準

16分鐘殺人嗰條片，佢至少喺間寺入面殺咗四五十個，有一個埋佢身想阻止佢但好快比佢發現殺咗跟住佢行出街走佬嗰陣順便殺咗幾個路人

理念同方法都唔同
伊斯蘭國理念係天佑阿拉
槍手理念係白人至上

伊斯蘭教係低賤人種
呢個世界天生就係唔公平既啦

佢話唔會憎啲係自己國家啲非白人
但係啲國家又係點分出嚟？
得罪講句，非白人都可以殺人搶地建國，我諗佢都唔會鐘意，但係依家又叫人留係自己國家？

又唔諗下點解啲人會選佢出嚟

第21頁，槍手講伊斯蘭人真係講得太貼切
Why attack muslims if all high fertility immigrants are the issue?
Historical, societal and statistical reasons. They are the most despised group of invaders in the West, attacking them receives the greatest level of support. They are also one of the strongest groups, with high fertility, high in group preference and a will to conquer.

咁樣射發..點止6個..打撚到換匣

伊斯蘭教害死你全家？
你好彩唔喺紐西蘭，依家單野係殺非白人
你信咩教都一樣比人殺，因為你唔係白人

一邊極端就會導致2邊都極端

算唔算恐襲主義？

求17分鐘 link

好撚恐怖

係，根本睇色，遲啲到唐人街

齋睇伊斯蘭教教義, 根本同暴力邪教無咩分別

唔洗驚，就算有美國人入唐人街無差別殺中國人
佢地會識分香港人同中國人

佢有寫Trump作為Symbol係好事
作為領袖同Policy Maker “dear god no”

份Manifesto佢幾乎否定曬一般人幻想既Shooter Ideology

重有句係「IP都唔駛Check就跟蹤緊你，我係美國既秘密組織實捉到你」
成份野充滿膠力

Show本bno出黎人地即刻當連登仔係白人

佢覺得中共政治同社會價值最接近佢
連登仔應該唔會Buy中共掛

Yes

屠殺非己族類，排除異見

全世界都識分中國人同香港人
基本上bno唔洗拎出黎都得

係㗎，但係左膠冇睇過就搶住出黎幫拖，任由佢坐大，同中共一尻樣，中共逾黎逾過分就開始會有逾黎逾激進嘅反抗，開頭係想阻止新移民入，變成要趕走新移民，而家就好多人支持踢gip,支那人冇一個係無辜亦都開始被接受

連登唔係就係第二個中共咩?

最尾條街有個女人中槍叫緊help 比佢打多兩槍就死埋

點算？上面班連登仔要點拆？

最尾d屍堆肯定都二三十人

睇完有陰影

連登仔反中共係因自己係社會低下階層姐，你估真係為民主為人權咩

They are also one of the strongest groups, with high fertility, high in group preference and a will to conquer.

我真係想知如果個勢變咗排支會點算

NZ南島最大城市

（槍撚）AR15盲射都好準下喎

冇左啦 仲有冇link

如果要殺一早殺咗好耐 根本係muslim 先咁令人反感

個槍手唔係真痴線佬就肯定打開仗

完全冇驚勁鎮定 出去換完槍再入去補刀

最後慢慢開車走人

navy seal copypasta嚟架
同埋話自己以前又communist，anarchist同libertarian就知佢想玩晒啲普通人姐

。。。痴撚線

照你咁講
美國要搞中國一早搞左啦
點解而家先打貿易戰？？

慎入

from

reddit 有人講, 自己 google
"It's on vimeo, the channel is named after the dude who built the ark in the bible and the word "banned"."

歐洲班痴線佬好快有樣學樣⋯⋯

最尾果條女倒地喊help me再比人補槍真係

點解啲人一開波就死曬。。

係咪有另外提？

ISIS = 暴力侵佔家園
佢=用暴力保衞家園
明未？

我覺得佢拍片就係想鼓勵支持者學佢

入面有堆屍體應該係個槍手入去之前已經係到? 唔明點解會有堆人死咗係到

印尼排華有版你睇

連燈反共 但其實同時認同中共價值喎

大家鬥暴力唔代表相信同一樣嘢

槍手認為，跟他價值觀最相近的國家是中華人民共和國，因為他們「消滅了一百萬的穆斯林」

屌自白寫咁多做乜柒
又唔敢去syria打班isis
係到殺埋d手無串鐵既人

冇路走咪縮埋一角囉
有出現屍堆就自然扮死架啦
槍手補槍加上子彈穿透力俾你壓喺底都好難唔中槍

根本唔係睇色
有白人穆斯林, 黑人穆斯林, 中東穆斯林, 亞洲穆斯林
只不過大部分係中東佬咁解

佢係相信用暴力去爭取自己的理想，消滅所有反對聲音，你唔係覺得佢支持中共稱霸下話

Cls 無人性
RIP

上得多child登真係會痴線
咁撚痴線既事都會有人講得出笑

好似打機喇 fps

好同意

最後個句

agger, 懦夫

所以槍手唔係反對其他種族嘅存在，而係反對自己種族被其他種族文化侵略

同連登仔一樣

佢根本係理念正確方法太過極端

先唔理政治立場
處決式咁殺手無寸鐵既平民同isis有咩分別
撐佢啲人真係無人性

仆街啦
睇條片睇到好爽

地獄見

係，連登仔太多極端思想，應該全體送去新疆集中營處決！

Exactly
好似香港咁
真係希望香港有勇者 咁做

一把刮埋啲死左膠度

我見撐係撐佢反對文化侵略

唔係撐佢尻射啲連自己信緊咩教都唔知嘅人

當然有個別連登仔見流血就撐

如果呢個世界少返d政治正確嘅左膠，可以自由地voice out佢地意見都唔會被人標籤係惡魔，咁我諗會少返好多訴諸暴力嘅人
所以左膠絕對係責無旁貸
必須要再推返呢條片出黎比人睇

好想知啲media今次會點frame呢緊事
三十幾版紙完全理性想考比晒原因
唔再可以一句白人主義痴線佬就close file

要殺既係賣港既人 解放軍
target平民只係低級又唔人道既發洩

老老柒柒唔極端邊有人理？
自白書都出黎佢唔會諗有咩後果

係時候反思20 年前所倡議既「地球村」 所帶黎既問題

膠都費事派

連登似nazi多啲
中共都係維穩同吸錢
連登仔個種理念係似信仰多啲

借題發揮屌反移民撚冇血性

支那冇a will to conquer
支那人純粹為錢

我係度諗
如果有朝一日真係有連登仔有樣學樣係尖沙咀殺返大陸人

頭髮剪平頭裝 殺
個樣似大陸樣 殺

結果只會有好多teamkill

打機友

事實上佢地可以

屌 好似玩緊槍game 咁

咋死
所以佢先至係咁補刀

Rip

係支共有呢個will
支那人只係棋
所以矛頭應該指向支共港共
繼續指向支那人只會變成呢單嘢嘅香港版

講真，如果香港有人敢咁樣殺大陸人，佢應該變左民族英雄

睇完17分鐘段片最大感受反而係如果同一情況應該點逃生

有好多走左出門口俾佢遠距離打爆

廿幾年前已經有人寫咗本 The Clash of Civilzations，predict 文明之間嘅衝突

咪就係白人主義癡線佬
再求其寫兩寫寫到侵侵係主要推手之類

連登仔打字就夠啦

唔高就跳窗最穩陣
唔走出建築物一定死
除非你知啲暗格生口係邊

邊有得走 有d未知咩事已經死左

有個兜後已經走到門口比佢見到都射死左

肯定會，呢個po都大把人冇睇自白書剩係覺得痴線佬亂殺人

利申我覺得佢行為無助解決問題，但係同意佢講唔可以任由呢啲宗教或者國家同化或者文化侵略

佢而家殺個班人根本係一班唔知自己信緊咩嘅人，正如你問耶撚聖誕10個有9個口窒窒，即係香港新移民，根源係中共到，你殺幾多新移民都解決唔到個問題

如果都依然係咁，只可以嘆句抵撚死，社會共孽
無捉住機會反思
未來只會越黎越黎越多同類襲擊

睇呢單野香港人真係百感交雜

只會係連登時事台英雄

求link

嗰個位正常好撚多人

殺人果個人只係提出問題
難聽d講佢唔殺人， 當地白人只會繼續被有色人種反歧視

雖則即使佢殺人， 結果都係一樣

睇條片睇到好爽

They deserve it

條片真係痴撚線

詐死都搞唔掂
個殺手太pro

佢槍殺人有問題，但唔代表佢對移民 伊斯蘭觀點係錯
咁都拉得埋連登度 你仲誇過reddit d人拉去trump度

唔講咁多
侵侵又贏

呢單野 應該會直頭影響日後 全球意識形態定位、政治局勢

你屌尻佢地希望佢地訓醒係一回事，你去炸咗水泉澳只會有反效果，諗清楚你嘅行為係可唔可以達到你嘅目的，如果你純粹係發洩就只會好似呢個槍手咁有反效果，因為而家政府只會更加保護班友令佢地更加容易發展，ok?

on9?
isis收唔收皮關美國人撚事？

On9 ？
咁新西蘭槍擊關trump撚事？

新你老母西蘭

槍手manifesto寫唔支持Trump

好似挽緊cs go😂

挽你老母阿挽

留名

駛乜驚
香港人淨係識自殺
自殺前都唔會去報仇先
所以上面D人仲可以UN UN腳迫害下一個

同香港情況一樣

人民英雄。

條友口口聲聲反回教入侵自己國家
但又支持中共逼害維吾爾族

咁點解香港冇發生過呢d事

雖然你有道理
不過我都唔反對中共對邪教出手
始終邪教d教義問題太大
由中共同邪教鬥啦

有冇全片？

死左40個人

其實班回回殺人仲make sense啦

左膠：紐西蘭最黑暗的一天

其實捉曬未?
仲有無直播

佢本自白書畀人del咗？

啲左膠日日都以為自己正義收新移民咪最殘酷

可能計劃左幾年

40死20傷

有無back up 全video

First, you no gun
Then,most of the Hong Konger = Cowards

要返工 不了

因為講到尾都係蛔

香港係連恐襲嘅價值都無

巴打保重

條友都幾仆街 係教堂打完一次之後
回頭返去make sure佢地真係死
痴撚線架條友

雖然我唔敢講香港應該點做，但係依家槍手係想搞分化
政府保護個啲人會令更多人反抗
條友特登講埋想美國repeal 2nd amendment，到時就打內戰
你見依個post都知佢幾成功

係清真寺唔好侮辱教堂

On behalf of LIHKG jai, we feel grateful for your cleaning 👍

根本伊斯蘭教就係邪教 保羅已經講明可以食豬同唔使割包皮 主耶穌會幫世人贖罪 佢哋竟然話唔係

槍手未捉到？

基督城根本不應有清真寺 你見唔見麥加有教堂?

幾時有真香港人企出黎

我估侵侵出特種部隊暗殺isis既高層
仲有之前有見到既飛彈突襲 冇見到又針對目標既應該都唔少
呢方面係好過咩駐兵防守 isis班人冇人性

冇衝突呀
大家都反回入侵
不過一個用屠殺一個用洗腦虐待

因為佢未搞到你

有無人有manifesto backup PDF? 無咗

最尾渣車走嗰陣仲要播頭文字D啲歌

Forty people have been killed and more than 20 seriously wounded in shootings at two mosques in Christchurch.

擁槍好撚重要

911

無衝突喎
佢就係想伊斯蘭教徒死

全世界遲早排華

其實如果香港係合法殺回既話, 或者美國係合法殺中國黃種人
唔駛一日呢班人會死清光
人類就係咁既物種, 覺得兩個唔同文化既種族可以係同一個地方和平共存既人先係CLS

已backup thx

話說佢都幾有幽默感 開工之前播住god is a serb

就算支持殺人個理據幾強幾合理都好，殺無辜嘅人就係唔啱。
你地班child 登仔點解可以咁撚冷血？
換轉被殺個啲係你屋企人你會唔會咁諗？

疑兇的自白書內容涉及憎恨穆斯林

#metoo#

澳洲佬醒覺啦?

正播緊個記者好撚大波

信伊斯蘭邪教都叫無辜?
你唔殺佢哋
佢哋就會殺人

人人袋槍至少反擊到

殺得好

photo?

出現了

與其係到批判單一事件岩唔岩
諗深一層, 出現呢D結果其實係必然, 早係法國果幾次大型恐襲之後, 好多地方既白人都話一定會報仇。只不過依家出現係NEWSLAND, 無人估到咁解
咩叫岩咩叫錯? 有因必有果

認同

PM: IEDs but no confirmed suicide plan
The PM confirms there were improvised explosive devices attached to the attackers' vehicles, but cannot say whether they were planning a suicide car attack.

She again urges people to stop sharing video of the attack and the alleged attacker's manifesto.

"My message would be we should not be perpetuating, sharing, giving any oxygen to this act of violence and the message that’s set behind it."

Online platforms are working to take down the images, Ms Ardern says.

"I ask people – don’t share them".

why?

Article share tools

例牌講句:中國又贏

殺返佢

The Great Replacement: New Zealand Shooter Brenton Torrant's manifesto

屌你
因果同道德對錯係兩樣野，你拎嚟俾有乜意思？
你唔用單一事件比ok, 咁所有恐襲，有任何一個你至親嘅人死咗，你仲會唔會咁諗呀屌你。。。
我唔反對殺應該死嘅人，但殺無辜嘅人本身就唔啱

唔好逃避問題
伊斯蘭邪教徒根本唔係無辜

邪你老母臭閪
你有無了解過個教？呢冇嘅話上wiki/youtune 睇下先。
極端主義同個islam 係兩樣野嚟。
要消滅嘅係極端主義。

邊個應該死係人決定？
定係由神決定？

一係你話任何情況下都不應該殺人
你嘅意思好似係唔關自己事（冇親人被殺）就ok咁

你先係最冷血呀 以自己做中心

call of duty 2: no russian

backuped

唔死都死左
唔係講緊話啲人唔慘，係人都覺得好撚慘
扮死都要再補一鎗，死左成四十個人

但訴諸感情嘅話有咩建設性？
正正就係要訴諸理性
去諗點解會發生件咁嘅事
同埋背後嘅原因同動機
先唔會再有人咁樣殺人，同咁樣死

佢唔單止法西斯,都好崇拜中國價值觀

我睇《六點半新聞》
從來無見過Arab League denounce terrorism
佢哋根本支持極端主義
不過就扮自己係溫和派

屌
電視新聞，宗教組織，同個宗教原意係唔同概念，咪撚偷換。
你咁樣係一口咬定全世界所有muslim 都係potential terrorists
如果你真係咁諗，我覺得你可以去尖沙咀清真寺入面同佢地了解下，互相討論

說明伊斯蘭是邪教的五個理由 - 分享自 LIHKG 討論區

我驚無命 不了

佢唔係崇拜中國價值觀，而係中國係而家最似法西斯既政權

我係屌上面巴打話islam 係邪教，同埋合理化mass killing 嘅言論
當然我知道極端主義係問題同一定要解決

睇完新藏教育camp新聞 亂打出黎話支持昨

mass killing係錯
但islam的確係邪教

中蟈又贏新邪惡軸心

明白
不過係唔係邪教真係兩睇
以前我都會覺得只係世俗化唔到嘅問題
就好似聖經啲cls野耶教徒睇完唔會當真
但Muslim係真係一字一句都當聖訓
幾千年嘅宗教系統同傳統，我地真係會改變到？
近年個堆西方土生土嘅聖戰士令我好質疑呢樣野
西方文明根本同化唔到佢地，亦都被禁止同化佢地
因為要respect diversity.........

啲殺人直播Link係咁畀人Block哂

有冇版權問題？

雖然用咁極端既方法表達係唔好，但將心比己香港都係遇上同一樣既問題
如果香港畀有槍都會有人咁做，怪就怪個政府冇好好正視問題，咁樣只會產生更多悲劇

之前美國校園槍擊都話如果有槍自衛就唔使俾人屠殺

1. 做fact check 唔該，當然係有好多解說，但violence 嘅段落同和平嘅段落係based on 兩個唔同嘅historical context

2. 你唔quote 埋主張和平嘅段落？

"There shall be no compulsion in religion" (2:256);

"Say to the disbelievers [that is, atheists, or polytheists, namely those who reject God]

"To you, your beliefs, to me, mine" (109:1–6)"

"fight in God's cause against those who fight you, but do not transgress limits [in aggression]; God does not love transgressors" (2:190).

3. 猶太教基督教天主教新舊約仲多violence 嘅經文，你唔撚quote?

呢啲咪誤解囉。。。
你open day 去吓啦，大把人陪你

班極端穆斯林年年搞幾單大野

其實都預左有人覆桌嫁啦

你幾時會見到有基督徒會喊耶穌基督萬歲然後自爆

呢年去歐澳既小心 肯定會報復

事實就係伊斯蘭教義有大量主張聖戰嘅段落，而現實中亦有大量瘋狂教徒去實行，呢d係人都睇到
呢d唔叫邪教叫咩? 點撐得落你啊大佬

muslim 同jihadist 又係兩group 唔同人，
正如基督宗教都有好多唔同group 嘅極端主義份子，
當然恐怖主義背後主使嘅政治原因，同傳媒背後嘅orientalism propaganda 又係另外一個topic.

但個重點係，點都要將宗教，同極端主義分開嚟討論。

好多人依家先明香港人真係幾保守.
就算係奴隸到日本人咁, 最激進個班人就簡繁忙時間跳中央線
香港人, 最重要係聽日都要準時返工

生活過澳洲一排就知當地白人係好撚野蠻，拍得住啲支那狗

開頭個個泊車白衫男人冇入去冇死 真係大難不死

NZ都入到Trump數

叫Arab league做場戲denounce terrorism 先啦

唔知佢點解殺人 有冇人可以講下

2015?
wtf?

aussie 係幾仆街
但啲kiwi普遍好好玩好nice

咁個槍手拉左未？所有報道都無講既？

政治原因嚟，舉例al qaeda 同isis 都係為錢同政權去做terrorism 同terrorist attack
佢點樣去用宗教嘅原素去驅使啲人嘅仇恨心態去做恐怖襲擊，同個宗教本身原意係兩回事。

你會唔會話KKK係因為基督教令佢地咁樣架嘛。

再加上你宜家接收緊嘅信息，有幾多係俾orientalism 影響？

無腦？清真寺

我只信《六點半新聞》

佢地成世人都無接觸過一個Muslim , 一個黑人

佢地既對Muslim /黑人既認知全部係war zone新聞 / 電影到黎
但佢地無了解過中東歷史
無了解過黑人歧視問題

唔好話讀, 佢地Quran都未見過啦

Nothing in the world is more dangerous than sincere ignorance and conscientious stupidity.
The greatest enemy of knowledge is not ignorance, it is the illusion of knowledge.

咁我好難同你討論

我識幾百個回教徒

so sad
之前住過Canterbury Museum附近
christchurch係一個好舒服好寧靜既城市

佢意思應該係淨指中國對付伊斯蘭教既做法

咁裡面個幾個christian terrorist group 係真實存在嘛

呢條女係你黎?

做得isis 你仲諗人啲槍係咪合法

如果全連登嘅人都會有批判思維就好

第一步係用Quran製造和平假像
第二步就係係你個國家推行sharia
其實你估佢地可唔可以和平相處？？？

你地係有批判性思維就唔會對伊斯蘭教漠視人權女權同埋種種唔先進嘅嚴苛教條選擇性失明啦

聖經舊約
以色列人被外族入侵=>先知解放以色列人=>以色列人離棄神拜金牛=>以色列人被外族入侵=>無限Loop

果度d 回人係本身住係果度，咪搞錯

咪撚以偏概全，
我絕對覺得個啲islamic countries 做嘅呢啲違反人權自由嘅行為係on9

個啲國家嘅on9行為同思想，同個宗教本身係唔同，你可以留意下好多唔同嘅islamic human rights activists

打幾句英文又問人見過可蘭經未就以為自己洞悉世情，呢個宗教由古自今踢人入會迫害異見者，叛教改宗又殺你全家，製造左一群冇自由意志既暴徒。你作為一個異教徒/外人夠膽咪試下quote d 經文同佢地理性討論下囉，未開口就俾人兇死你啦，就好似前雅加達個首長鐘學萬咁。

與其話我以偏概全，倒不如話係你選擇性失明

係中東住既Muslim同係NZ住既Muslim係兩類人黎

你都唔會將中國住既華人同自己group埋一齊啦

屌條撚樣俠義風骨係條撚樣on9
蠢人咩種族咩種教都有

呢個世界得中國共產黨食得住穆斯林，仲要連西方左膠都唔敢出聲，扮睇唔到

發爛渣

依家係dunedin
好撚驚

雖然我唔同意你對islam 嘅睇法，咁唔該你言行一致，屌撚埋以色列，用舊約去justify自己嘅戰爭同colonization 嘅行為。

欣賞條友有吉士

得支那人識得出人海戰術生幾十件同穆斯林鬥人多殘暴，一係就以色列全民皆兵。

自白書有講槍手唔憎住喺自己國家嘅穆斯林

捍衛家園 對抗侵略者有問題?

仲有冇片？bestgore未有

平時班左翼咁反「父權」
一講到回教就大叫尊重不同文化
你話左膠係咪精神分裂
到底邊個先係ignorant?

回教徒確實唔係個個都恐怖分子 但係你有乜幾何聽到基督教恐襲？ 回教徒就古今中外都有虐殺異教徒既例子 甚至清朝都好多漢人死係回民手上
就算佢地唔係個個都會殺異教徒 咁係咪代表佢地可以係外國玩宗教仇殺？係咪代表佢地可以honor killing?
回教徒就算平時正正常常 骨子裡就係一班野蠻落後既人

回教移民既問題係入鄉唔隨俗 唔肯放低果套封建思想 佢地既存在唔單止帶來人命傷亡 更加係威脅當地社會文化

我無否認以色列撩交打喎
但純粹就現代而言，穆斯林的確比其他宗教更有暴力傾向

講得好

好似打cs咁..

唔係死哂，係太驚縮埋啫

有無完整既Q&A

其實最唔理性就係左派media，作fake news合理化自己政治正確都唔係第一日啦

我識一個伊朗Muslim（完全唔虔誠）
佢自己都屌Islam

thanks

槍手駕車逃走時，竟然會比行人過路先

因為伊斯蘭教係邪教

雖然話燒落去世界另一角無做過呢d事既muslim就肯定唔啱，但只識譴責暴力同又話白人至上，根本完全無諗過解決個問題

不過講直面癥結又談何容易班人去左歐洲，思維都仲係中東果套，露得多肉既女人就係淫婦可以任姦之類，融入當地社群難度比支那人有過之而無不及

BTW左膠面對呢d事永遠就選擇性失明，似乎權利係佢地眼中都有優次#Muslim muslim文化權比女權地位高

所以呢個槍手未考慮到解決造成種族文化宗教衝突局面嘅最主要推手、始作俑者，就係堆左派liberal，一日仲有呢啲盲目大愛包容主張嘅政客喺度，殺幾多穆斯林都解決唔到問題根源

一句講晒，日防夜防，家賊難防

there are 1.4 billion people in mainland china. You wanna fight?

睇段影片
覺得好唔真實 唔敢相信

快啲叫佢地黎香港避難

預咗，外國討論種族、宗教衝突嘅嚴重性=大陸討論習近平
總之種族、宗教問題一定要維穩

除左班Skin Head痴線佬同廢老

49個人死左

有冇人願意齊心協力翻譯一份中文版？

NZ有無反恐部隊？

份野睇到佢好有諗法 睇得出佢嘅絕望
屌盡所有鳩做嘅人 得出只能靠自己嘅結論

但可憐班人要咁樣俾佢射死
Don’t hate the players, hate the game
講到尾死嘅又係平民
甚至可能係跟足規矩移民 你點怪得人地
都唔講佢追認自己歐洲血統
其實一樣係佢口中invader嘅後代

希望件事真係帶到social change
否則班政棍賣國撚照舊unun腳
媒體標籤佢極右再加幾把口話係痴線佬
咁班人嘅血就白流

佢地唔明無視個問題，雪球只會越滾越大

點睇新疆集中再教育營?

其實全世界都係咁，權力真係萬惡根源黎

以色列，俄羅斯

講本身論又係得個拗字
果區本身盤古初開都唔係信回
而家回教義就係邪惡擴張欲強
反有乜問題

我都係打keyword google，第一條link就係
唔知仲睇唔睇到

屌你老母，睇新聞睇歷史啦唔該
oslo accords 嘅 area abc
boarder control
啲settlement
不斷擴張嘅boarder
為咗將啲settlement 連住佢，格硬起highway 同路令palestinian 嘅屋要逼遷
全撚部都有問題

當然好撚多palestinian 都係on9pk
唔代表israel 係啱

我無否認有大量嘅islamic extremists存在，但你要同時承認個世界係有好多正常愛好和平嘅muslim

利申我唔係左膠，右翼都可以有自由派

如果白人對穆斯林暴力要譴責同法辦，咁穆斯林犯罪性侵一樣都要譴責同法辦，如果揸正把尺，大家既矛盾就無去到咁大。

可惜既係前者就揸正黎做，後者就有特權，有優先聘用權都已經違反平等原則，但去到有埋犯罪免責權真係走火入魔矯枉過正
呢個問題唔面對只會繼續積累不滿

backup左槍手自白書
有興趣嘅巴打可以download

想問吓個槍手其實比差佬捉到未

你覺得個一百萬個Uyghurs做咗啲咩危害"國家"安全嘅野？
你覺得咁樣lock 住佢地最後唔會招至更多嘅terrorist attack?
要解決極端主義唔係要用第二種極端主義囉

係gta用慣飛機大炮梗加無感覺

有時睇樣一眼會認得出大陸人

我覺得會係南亞發癲屠9香港人多
港豬由少到大都受慣，受唔到只多自殺
但南亞果班大情大性

個問題就係係果班「正常」、「友善」既人既思想都on99 因為佢地就係慣左自己落後果一套又要人去就佢
同佢地吹水可能無乜野 同地佢有任何進一步關係=玩鳩自己
佢地去到瑞士連同異性老師握手都唔肯 你仲對呢班生蕃有咩期望同幻想？

你根本無睇我講乜就係到鳩up兩句叫人大愛 算吧啦
任何地方比蛔蟲大量湧入 都會係死路一條
中共唯一做得岩就係整治蛔蟲

香港新聞繼續標籤南亞裔，好可能好快會出現

老實講 你到先 但今時今日既國家係唔係你develop出來？

我翻譯緊，如有有人幫手，麻煩從底開始翻譯。

咁醫院恐襲咩情況？
無人講，捉左未？

冇人話猶太佬唔仆街，但加沙/北部/戈蘭高地三邊班蛔生蕃日日對住自已屋企射火箭炮又炸彈，你咪試下唔控制邊境，拎本可蘭經同班真主黨哈馬斯理性討論囉睇下人地理唔理你。歷史已證明只要你一鬆懈蛔（不分極端或世俗）就會追殺你，好似頭一兩次中東戰爭，你唯一應對方式就係打過。

普世價值既問題姐
好複雜，或者你諗下呢個世界90%既人話1+1=3
你堅持1+1=2 既，人地就會排你
你一定會覺得：屌，明明係我先岩
人地都會覺得佢地做既野係岩
不過唔同既係，佢地可以用正常既方法去排你：法律，言論、etc
你要反抗？得返啲非正式渠道

屌你老母蘋果話佢係Trump supporter? 邊度有講過 成篇野Search過都冇

其實佢篇自白書講既野
你將穆斯林改做猶太人，一樣啱一百年前既歐洲用
利申: 支持以色列復國

跟本就係大家自己心入面都排外先會選到TRUMP出黎，
講出黎就俾左膠屌。

蘋果係美國喉舌 信一半就好
岩先睇到一篇蘋果報導 佢就寫到個槍手好似精神病咁 個寫法同美國果d膠媒體一樣

毒果真係好撚陰濕 屌你老母睇睇下無啦啦話佢係侵既支持者 即該Search番篇manifesto根本提都冇提過

有冇manifesto LINK

十幾廿分鐘都冇差佬到

有d區幾個月都冇人,點解會有差佬

翻譯本，有冇人接力。

最後阿爾及利亞變左穆斯林國家

大家都心照肚明，呢班trojan horse入左黎
久而時日，國家遲早被穆斯林佔據
問題係，唔用武力同血解決，仲有咩辦法解決？

唔好講乜撚大愛包容，伊斯蘭唔係普通移民，佢地既宗教係極度排他性同具侵略性，根本無可能融入到本地群體

成份自白睇完你就會覺得…
佢真係似亂打，同刻意否定日後既人點frame佢

或者係中國自己宣傳太差
令人以為中國Final Solution就係殺曬伊斯蘭

好老實講，我相個紐西蘭既伊斯蘭教徒係相對地世俗居多，唔似得歐洲個班。

但現實諷刺在，呢場襲擊唔係歐洲發生

如果你接受槍手個套
蛔係返蛔自己地方就無問題
咁你以色列拿住舊約同二戰後真正去搶同霸人地「應許之地」
你叫蛔點唔打你？

以巴問題複雜到好難幾句解釋到，但就無一邊真係完全岩曬

其實真係必然後果嚟 穆斯林嘅滲透式侵略去到一個臨界點就自然有人反抗

應許之地係屬於猶太人
伊斯蘭後面先出現,本伊斯蘭經都抄聖經改下

都未當面射你就詐死
真係當槍手弱智

但杜拜果班好正常wo, 有錢穆斯林好似正常d

杜拜果班仲會叫俄妹雞添

所以咪括住
如果用時間先後，就會出現中國式自古以來問題

明明有班人住左千幾年，Zionism班人借阿拉伯人賣祠堂式賣地，又趁英國託管時大舉移民

件事唔係幾句講得完，一數就要數到千幾兩千年前，重有一二戰世界形勢，今日中東問題，好大原因都係英國帝國全盛時中東策略留低

當然你話中東個頭都係後羅馬伊斯蘭侵略返來，咁我唔知點答你啦

唔係
只係認同暴力係必然出現

窮 加 垃圾宗教 等於 廢物原罪

正正因為問題非常複雜先話控制邊境，維持軍事武力保持自己生存最重要，搞乜撚融和手或同化完全戇尻。伊斯蘭排他性咁強亦唔會當異教徒係人，更加唔好提共生和平發展等高級概念。最好就全部蛔去人地地頭係咁生仔，同當地人通婚迫人改宗，食撚哂所有福利令到當地人都滅絕，最後就到蛔內部唔同派系再係個冇未來既廢墟再決一死戰。

而家最慘係已經可以預見大家只係鬧完就算當班友痴線，問題繼續冇解決，左膠搵pewdiepie祭旗然後反槍，下一單只會更大獲

有石油有錢表面咪世俗d，試下有日個油井塞撚左你睇下佢地會變成點

蘋果係民主黨課金

a sentence quoted from his manifesto:
Every nation was built / maintained by using force. Force is power. Power is reality.

唔覺極端 因為呢個係社會必然存在既野
只可惜佢唔係authority用武力姐

希望槍手唔好舌槍自殺

仲有千千萬萬既蝻等緊你屠

軍佬黎，睇走位完全係訓練過，條友想搶槍完全失敗

一早都話西方文明墮落緊

淨係講birthrate，當女性開始排斥男性(女權)，當男性開始自己遠離女性(MGTOW)，當男性開始retreat自己玩埋一堆，甚至同性戀，已經冇得救

社會學有個好出名既老鼠天堂實驗去到社會系統collapse之前正正就係出現以上一系列反常現象，父母唔再識/想照顧後代，老鼠人口下降到停唔到落黎

就算到人口少到番去初初天堂級生活水平，人口都係不能回彈，一路直到當年班科學家終止實驗

而家西方世界正正行緊呢條路

49人死

最新進展︰
●英女皇對事件「深感悲痛」，並向死難者的家屬致哀
●新西蘭航空宣佈取消至少17班來往基督城的航班，因為由小型客機營運的航班不設安檢，為安全起見決定取消有關航班
●新西蘭警方疏散了達尼丁（Dunedin）一幢物業附近的居民，懷疑該物業與襲擊有關
●英國及法國當局宣佈，加強國內清真寺的保安
●當地警方指，目前共三男一女被捕，一名男子被控謀殺，但其中一人或與事件無關，另外兩人則相信管有槍械
●襲擊造成至少49死，是當地歷來最血腥槍擊案，新西蘭總理指襲擊是經「精心策劃」
●澳洲總理確認其中一名槍手是澳洲人，指他是極端的右翼恐怖份子，澳洲下半旗致哀
●新西蘭提升恐襲威脅水平至「高」
●疑兇的自白書內容涉及憎恨穆斯林
●警方形容槍手開槍片段極度令人不安，呼籲民眾切勿轉載，應該刪除

英女皇左膠唔該快啲讓位

好似打機咁

香港都係

就咁睇件事或者會覺得慘
但試想像成槍手係香港人
死既人都係支那入侵者

香港班狗官幾時有報應

問題係佢殺完人唔會解決到佢想解決嘅問題反而令政府更加保護Islam，令佢地更易發展呢

左膠話多元文化，但又自己將右翼標籤為封建迂腐，左膠話要互相專重，但就打壓右翼人士既聲音，真係完全睇唔到希望

如果基督城唔起得清真寺
咁基督教同排除異己嘅回教國家有咩分別
更唔好講基督城只係個名
紐西蘭唔係基督教治國

呢個係一回事

情況好似早排理大學生會單野/雨傘運動
和平理性非暴力係唔會迫到人正視問題
最終迫人用激進方式表達

佢好似玩cs咁...見人就射

光復新西蘭

我認同需要時都係要激進，但係呢個方法唯一結果就係反效果，政府更加保護islam左膠更加大聲，完全達唔到佢聲稱想達到嘅目的

政府會唔會因為怕令到認同槍手既人越來越多由暗轉明而唔敢過份react去保護islam?

話比islam知你地唔好咁得寸進尺

更加保護又如何？
如果再有計劃恐襲大屠殺既 一定會用相對應對方法啦

係咪反效果真係要睇落去事件發展成點，唔排除會令到更多人lone wolf 學佢，佢係自白都提到要有人首先行出黎行動（you wait for a signal whilst your people wait for you個節）。

Agger

再有大屠殺既 事前一定有佈署既

個槍手講到明想製造分裂 最好刺激到多d人學佢

亦即係鬼佬版焦土

我睇佢成段片去到最後幾分鐘先聽到一次警車聲 仲係好遠傳來

明顯計過警察反應時間同差館位置 先揀呢間清真寺

你同槍手都錯重點，根源係左膠反向歧視幫哂所謂少數族裔，而islam最終目的同中共殖民一樣係想慢慢取代你，你覺得islam班高層會在意死幾萬甚至幾十萬平民?我由得你殺你都唔夠我生仔快，因為左膠會幫我擋大半

正如你炸咗水泉澳係唔會阻止到新移民，甚至你暗殺維尼都冇用，因為中共係一個組織，大型組織，除非你核平北京㗎姐

緊係啦，同中共做緊同一件事喎，點報？

咁照你講高層都唔怕死 islam屈機啦

除非佢號召到一個星期一單，否則左膠只係繼續講，嗱你睇班alt right又攪事啦，然後繼續任由中国islam呢啲組織慢慢同化

連登仔：英女王正一左膠

而家你殺啲唔係當地嘅平民關islam本土國家春事呀，更唔好講本土班高層

槍手死左定捉左？

其實唔會

去到咁激進只會令原本少少偏右既人對民族主義更反感，推離自己陣營

就好似雨革咁，只有原本好右既人更右

比訊息想黎新西蘭既蛔聽

咁寸你會死

越來越相信只有共產黨先可以對付回教問題

其實一定會，極端主義一出現就會慢慢將所有人推向極端，左膠逾黎逾左開始批鬥異見，中間派被推向右派或被標籤成右派

右派見左膠攞到主流意見話事權就會用更右嘅行動抗衡，左膠話嗱你見到啦佢地好激進㗎

之後不停loop,中間派為免2面受敵唯有揀一邊，2邊再被推向極左同極右，慢慢就2分法，一係左一係右，本身係左變極左，本身係右變極右，跟住又世界大戰

東方都係
香港 日本 南韓 新加坡
全都都係咁

咁係咪係清真寺入面起教堂就得呢？其實每個教都話人地個教係邪教，咁最好既方法係分開佢地，而唔係包容，咁同班左膠理想主義者有咩分別呢？
如果咁易做到我地應該就唔係人類喇

如果唔對立，左膠，回教中共式極權就會侵略全世界，最後都係要打

因為兩邊暫時都係採取同一套數，靠人多繁殖力強，每個個體又夠爛命兼且無獨立思考，盲從權威。

做下樣都摑要啦

咁點解要殺街外嘅人？

左膠當道分分鍾比佢地控制半個地球

其實我都唔明，佢反轉頭再出返黎就開始殺街外人，如果有亂殺人就唔好好似中共咁做乜都好似為正義而做咁

估唔到今年第一件槍殺係紐西蘭發生
仲以為美國

個刻殺紅左眼
個d mmt通常極度興奮架啦

日本都好d 你唔識日文根本植唔到根 民族主義非常團結

我諗佢殺嗰啲都係同一個宗教打扮嗰啲人

但已知地點發生嚴重槍擊案,牽涉教派
呢啲firm左,而且網上搵到既野可以披露
詳細資料需要時間證實先再作公怖

點報,報幾多都係自己控制
唔直播用文字,唔用記者讀用字幕
點都可以報左先啦

Mmt係咩意思

最尾個女人都係包哂頭

佢就係要話比你知，穆斯林既危害係世界性
唔係得美國，歐洲，就連新西蘭都被佢地搞到
要引起美國持續關注呢個問題
佢本自白書自己講的

Moment

200% 支持

唔恐怖

竟然係聽住remove kebab首歌去殺人......

所以香港都好需要這種專才

有d扮死

做得好殺曬啲蛔

垃圾左膠，支持槍手，支持pewdiepie，殺死所有回教徒

佢係篇野寫 “ More recently I have been working part time as a kebab removalist. “

睇完條片，好不安，雖然唔血腥，但睇住咁多人死都係好慘

狂補槍

有冇人有backup份manifesto

中國算唔算做緊你講嘅嘢

睇左完整版 我有呢個feeling

我係咪應該睇醫生

據稱，這名襲擊者先是以清真寺的男性祈禱室為目標，後來轉移到女性祈禱室。

「我做的基本上就是等待，祈禱，神啊，求求你，讓這個人的子彈耗盡吧，」目擊者稱。

一開始仲讓行人行先，個種轉變好恐怖

最恐怖係個過程越黎越靜，叫help個個係咁俾佢補槍再用車車過

佢第二次行返入去清真寺，應該入面未死個班好絕望

連登仔不嬲認同中共管治果套價值觀
人所共知架啦

高招喎

good

點解得一個人開槍但拉咗咁多人？

本來西方國家班左膠隻字不提，應該都冇太多華人以外嘅人知，呢單殺人野西方世界一定放喺新聞頭版，間接令中共喺新疆迫害一百萬穆斯林嘅事通曬天

係左膠眼中暴力流血就係唔啱，所以穆斯林呢種用生育率做武器嘅軟性侵略咪永遠冇問題，夠晒和平大愛包容
呢班人宜家剩係世界3成人口都已經咁惡，到佢哋係主流嘅時候，你班左膠等變猶太人

架車改裝過
係澳洲運咁多彈同槍過去
話無計過數就假嘅

白人至上
見白人放行
見中東就殺
要好熱愛自己族類先

其實穆斯林一樣係用血腥手法，只不過左膠喜歡低調處理，因為又係啲白人有原罪嘅想法

係，佢入面提到Ebba Akerlund，絕對係穆斯林暴力血腥既例子
同埋#metoo咁旺盛，但就有rotherham呢d性侵完無metoo不突止仲反過黎壓制被性侵女性既聲音

其實最主要反對個槍手主因都係以屠殺方式去做呢單野
佢所有POINTS都好合理 我睇完都好支持 但以屠殺去達成目的的確係點都好難去令自己100%支持成個行為既

留意下
佢隻眼應該係見到有人逃去
但廣角鏡頭無得 zoom 影唔清楚或影唔到
肉眼現場睇係可以 focus 一啲佢想睇嘅嘢

一個正常人，就算日日起mon入面屠人，都唔會走去學兩年器械走去屠真人。白人調番轉走去屠番回人，証明形勢開始轉變

真心勁準，
8分13果下槍神黎

menber] [/member]

有無玩過cod有是準星 係人都準啦

其實佢向人堆開幾槍就瓜哂，一槍打穿幾個。

無格

條友好撚痴線,一直狂向頭補槍

你係咪誤會咗基督城係一間教堂

講真, 槍手Buy 既係連登果套價值觀

其實D老鼠近親繁殖都係一個FACTOR

其實單野係好大獲
大獲唔單係因為無左幾十條人命
係驚會喚醒其他人

單純用白人至上主義去理解槍手行為根本唔正確
用isis去類比槍手更加係
先勿論而家嘅紐西蘭人仲算唔算係原居民
槍手反嘅係唔願意融入本地文化仲逆向侵略嘅Muslim移民 反嘅係全球化 世界大同 多元融合 大愛 包容
槍手等同身體對抗病毒嘅抗體 就算今日槍手冇咁做 總有日總有人會踏出呢一步

可唔可以譯埋呢本

係，所以班左翼繼續逃避緊問題既癥結，繼續諗住妖魔化槍手既一切就可以解決問題

所以breivik選擇唔殺islam住，先殺班左癌份子

建議獨立開post

今次應該都係重一招

so killing 4x people isn't evil enough to you?

又槍擊案又有炸彈爆炸，nz搞咩料

宏觀啲睇
我覺得一部分問題係來自回教徒
另一部分係來自大部分極左政府

回教徒入面激進嘅唔使講，世界公敵
但係唔係恐怖份子嘅
都有太多仆街，尤其是移民
佢哋唔識尊重當地文化同價值觀
成日迫人哋接受自己個套

有啲又成日走去強姦人
細路都唔放過
畀人捉又話我哋個教入面係無罪
個社區又唔好好管束自己人

政府呢又唔撚做嘢
係咁收難民
完全無諗住處理文化衝突
成件事根本係人民食晒

所以今次槍手嘅出現
根本係一種迫出來嘅現象
啲人再唔反省問題嘅根源
繼續自欺欺人，淨係指責今次事件
情況唔會改善

包括佢會咁做既動機
就咁妖魔化佢係白人至上主義者
nothing will be solved

對槍手嚟講 未夠 佢或者佢哋只係拋磚引玉
世界好現實 而家嘅所謂「和平」只係建基於核彈呢個絕對武力嘅威懾力 唔代表各種各樣嘅矛盾就化解咗唔存在

真頭先一開嚟睇以為打緊機

今次真係攤係地下扮死都無用

不過西方世界
正苦係人民選出o黎
尤其德國肥婆, 都靠選舉而連任多年
咁其實可以話係佢o地人民都係願意接受唔做野o既正苦, 收難民o既正苦

典型左膠逃避問題大法,講完EVIL EVIL EVIL 就算咩問題都冇解決到

有幾個位譯錯咗喎Ching
E.g.
Ebbs Akerlund唔係恐怖分子，佢係比恐怖分子殺死嘅一個11歲女仔

連澳洲咁近都未有齊消息
成個christchurch locked down 官方又唔公怖
我係傳媒都等一陣出左official 先報
冇可能只係講兩句就當一個新聞

New Zealand都有難民？

一幅圖點出晒左膠既虛偽

寫住removed

段片去到第7秒就停o左load唔到了

寫住page not found了

整段片得37秒就完o左
槍手仲未入寺就冇得睇

寫住file deleted

11:45準撚到

請問邊度睇到?

#197

兩槍倒地

仲要有d距離

我send俾d fd睇佢地仲問係咪division 2既cg

thank you

只敢離遠咁睇

門口剛上車條友，避開一劫

唔係串但點解唔得

當年馬尼拉都有直播
咁當然有香港人牽涉先咁
但今獲咁大件人禍,有初步資料
日本3級地震都show警示1句啦
講2句先都唔過份呀,又唔係唔補充
唔係點叫新聞

遲啲報都唔會有影響既,但傳媒既質素就係咁表現出黎
幾快提供到最多,最真既資料比大眾

仲有冇片

你試下7警單野delay多幾個鐘，袁花一定唔比出街

仲有門口第一個仲企喺度冇走
但講真現今社會就算見到有人拎住支槍
都唔會覺得係真即刻跑 一見就跑好怪
直至佢開第一槍

條片死咗，有冇backup

有無backup

1on1個男人 ，真係差啲啲就成功。

槍手都唔係新西蘭人
佢份嘢有寫到點解今次要殺回教徒
原因的確同難民近年來
大舉遷入西方世界有好大嘅關聯

林鄭發聲明強烈譴責恐怖襲擊

關佢咩事???
佢係國家元首?????
乜地區官員可以咁樣發聲明既咩???

唔通佢想謀反??????

借呢件事妖魔化本土派拒絕融合等於

但個犯講到明佢最欣賞People's Republic of China

倖存者Syed Mazharuddin表示，他當時在清真寺內，聽到外面有多下槍聲，寺內約60至70人感到非常驚慌，急忙尋找掩護。不久他就看到槍手從大門口步進寺內，然後向老人開槍。槍手穿着保護裝備，並且失控地掃射。他稱，幸好之後有一位平常負責打理清真寺的年輕人，挺身而出，「他找到機會，一把抓住槍手，然後奪去他的槍。」他又形容，這位年輕人想反過來驅趕槍手，但他找不到槍械的扳機，最後槍手眼看自己受到圍攻，自行逃去。

老作???

佢係咪睇到有條友想搶槍，借呢個機會逃離左現場，後面根本唔知發生左咩事老吹

有啲咁嘅事咩 睇完條片好似冇呢個印象喎

木屍林不嬲講開大話架啦

有3個犯分別起3間寺殺人
直播只係其中一個

佢講果個可能是第2個位置

好常d倖存者都會老作故事
但佢地係真心覺得發生左件咁嘅事
完全唔知自己老作

可能係目睹事情發生太驚
又或者本身自己腦海有個故仔
佢希望係咁發生

亦可能佢知目睹事情又生還嘅人唔多
覺得自己好大責任
有人問佢野 如果淨係答唔知 唔知
會令對方好失望同自己好冇用 完全幫唔上手
為左滿足對方期望
就會作d自己覺得嘅野

得一個有直播？

表面做下戲扮下嘢啫
係真心左膠既就唔會有上次句bad luck喇

仲有無片？

求manifesto link

竟然冇射佢

新西蘭基督城兩間清真寺，當地時間周五（15日）下午分別發生槍擊案，造成最少49人死亡逾40人受傷，警方至今拘捕4名疑犯。特首林鄭月娥發表聲明，對遇難者表示深切哀悼，對死者家屬和傷者致以慰問，並說：「香港和新西蘭都是開放多元的社會，重視尊重和包容」。她強烈譴責今次恐怖襲擊，並願與新西蘭人民一起度過這個困難的時刻。

屌你老母仆街槍手

thanks bro

基督城
清真寺

痴撚線對住成埋屍係咁射
仲要出去係車換完彈再入去逐條屍驗同補搶，痴撚線

呢段係澳洲各大傳媒係你出post 個時咁寫

Police are responding to a critical incident in Christchurch, New Zealand after gunmen are believed to have opened fire inside a busy mosque.

There are reports of up to six people dead with 10 emergency service vehicles at the scene.

恐怖襲擊唔可以亂寫，會引起恐慌
香港傳媒都係靠外媒，我睇住 sky news 佢地都只係話發生左槍擊，到總理係香港時間兩點三左右出黎講野佢都confirm唔到死傷，只知係恐襲

我明傳媒要快但未有全部資料前，先了解清楚係完全可以接受。講錯係要自己食番晒

巴打個acc比人ban左而家全世界都係咁封段片

好心就加密zip起先傳啦

用tor先好開

邊到有得睇佢份manifesto???

死左link

新link，快backup

你老母生到你個戇鳩仔，挽你老母

Goodest English

diu no Chinese

you know, me Eng power powerful

You laugh 9me, you die

支持殺撚曬d大陸蝗

其實咪同班大陸撚一撚樣

01班傻西又抄撚錯啦，佢地片都無睇斷9估

我支持

大師兄嬌喘一聲

Sorly sorly

可能唔係目標
條片其中最深刻幾個畫面

第一個人企出面同槍手未入去前有個人岩岩入左車
逃過一劫

門口有個比佢射到喺地度爬
比佢慢慢行過去補槍

槍手來出入三次向牆角嘅人補槍

街上嘅女人（唔知係咪比槍手見到寺內跑出去）
遠距比槍手射中 係咁嗌help me
又係比槍手行過去爆頭補槍
走嗰陣架車仲要碌過佢

url]

得一間肯報rotherham，有三間就咁提有寫for rotherham但咩都無解釋當然有報既呢間點都要報段無人認同佢咁報復啦

得一間肯報rotherham，有三間就咁提有寫for rotherham但咩都無解釋當然有報既呢間點都要報段無人認同佢咁報復啦

睇唔返啲片

比喻姐師兄
唔中意用過第二個囉
你應該明我想討論啲咩既

睇The Great Replacement
支那人殖民香港，就係一種Replacement
100% 認同呢條友

因為係白人

佢無錯喎

中港問題係鬼打鬼 資源分配問題
同種族仇恨 宗教信仰大欖扯唔上關係
真係有港人走去殺蝗 只係Chinese kill Chinese
命題會去左港人反社會人格 報復社會
如同日本既隨機殺人一樣
同種族仇恨半點關係都無，無錯
你係華人 你係中國人族群黎講係死 成世都改變唔到
當白人對華發動種族清洗 不論港與蝗一樣要死

有冇backup?